{
  "Where to Get MAPO": "MAPO를 얻는 방법",
  "You can earn MAPO, or buy it from decentralized and centralized exchanges.": "MAPO를 벌거나 분산형 및 중앙 집중식 거래소에서 구입할 수 있습니다.",
  "Get MAPO": "MAPO 받기",
  "Current MAPO Price（USD）": "현재 MAPO 가격（USD）",
  "Data Source: ": "데이터 출처: ",
  "(LAST 24 HOUR)": "(지난 24시간)",
  "New to MAP Protocol? Here's an overview to get you started. What's MAPO?": "MAP Protocol에 처음이신가요? 시작하기 위한 개요입니다. <link1>MAPO란 무엇인가요?</link1>",
  "MAPO and MAP": "MAPO와 MAP",
  "Both MAPO and MAP are MAP Protocol’s native token. It's the same token. Using different ticker symbols is to differeciate the chains they are on.": "MAPO와 MAP 모두 MAP Protocol의 네이티브 토큰입니다. 같은 토큰입니다. 사용되는 티커 심볼이 다른 것은 그들이 있는 체인을 구별하기 위함입니다.",
  "View more details": "자세한 정보 보기",
  "Decentralized Exchanges (DEXs)": "분산형 거래소 (DEXs)",
  "DEXs give you more control over your funds. With a DEX, you can trade MAPO with more freedom and flexibility.": "DEXs는 자금에 대한 더 많은 통제권을 제공합니다. DEX를 사용하면 더 자유롭고 유연하게 MAPO를 거래할 수 있습니다.",
  "Go to a DEX": "DEX로 이동하기",
  "CEXs are businesses that let you buy crypto using traditional currencies. They have custody over any MAPO you buy until you send it to a wallet you control.": "CEXs는 전통적인 화폐를 사용하여 암호화폐를 구입할 수 있게 해주는 비즈니스입니다. 당신이 구입한 MAPO에 대한 보관을 당신이 제어하는 지갑으로 보낼 때까지 담당합니다.",
  "Find a CEX": "CEX 찾기",
  "Centralized Exchanges (CEXs)": "중앙 집중식 거래소 (CEXs)",
  "Wallets": "지갑",
  "Some wallets let you buy crypto with a debit/credit card, bank transfer, or even Apple Pay. Geographical restrictions apply.": "일부 지갑은 직불/신용 카드, 은행 이체 또는 심지어 Apple Pay로 암호화폐를 구입할 수 있게 해줍니다. 지리적 제한이 적용됩니다.",
  "Find a wallet": "지갑 찾기",
  "Staking rewards": "스테이킹 보상",
  "If you already have some MAPO, you can earn more by running a validator node or voting for validators of your choice.": "이미 MAPO를 가지고 있다면, 검증자 노드를 운영하거나 선택한 검증자에게 투표함으로써 더 많은 MAPO를 벌 수 있습니다.",
  "Learn more about staking": "스테이킹에 대해 더 알아보기",
  "Earn MAPO": "MAPO 벌기",
  "You can earn MAPO by working for MAPDAO or companies that pay in crypto, winning bounties, finding software bugs, and more.": "MAPDAO에서 일하거나 암호화폐로 급여를 지급하는 회사에서 일함으로써, 현상금을 획득하거나 소프트웨어 버그를 찾는 등으로 MAPO를 벌 수 있습니다.",
  "Learn about MAPDAO": "MAPDAO에 대해 알아보기",
  "MAPO is the ticker name for MAP Protocol’s native token on the MAP Relay Chain, while MAP is the ticker name of MAP Protocol’s native token on other chains such as Ethereum, BNB Smart Chain, and Polygon. It can be obtained and traded directly in centralized exchanges such as Kucoin, Bithumb, Coinone, and MEXC Global.": "MAPO는 MAP Protocol의 네이티브 토큰의 티커 이름으로 MAP Relay Chain에 있으며, MAP는 이더리움, BNB 스마트 체인, 폴리곤과 같은 다른 체인에 있는 MAP Protocol의 네이티브 토큰의 티커 이름입니다. <link1>Kucoin</link1>, <link2>Bithumb</link2>, <link3>Coinone</link3>, <link4>MEXC Global</link4>과 같은 중앙 집중식 거래소에서 직접 획득하고 거래할 수 있습니다.",
  "Currently, MAP is available on Ethereum, BNB Smart Chain, and Polygon; MAPO is on MAP Relay Chain. You can get MAP on both centralized and decentralized exchanges, and MAPO on decentralized exchanges only.": "현재 MAP는 이더리움, BNB 스마트 체인, 폴리곤에 있고; MAPO는 MAP Relay Chain에 있습니다. 중앙 집중식 및 분산형 거래소에서 MAP를 얻을 수 있으며, 분산형 거래소에서만 MAPO를 얻을 수 있습니다.",
  "On Decentralized Exchanges (DEXs)": "분산형 거래소 (DEXs)에서",
  "Decentralized exchanges operate without a central authority. Instead of using a trusted third party to safeguard funds in the transaction, they use code. The seller's MAP/ MAPO will only be transferred when payment is guaranteed. This type of code is known as a smart contract. More on smart contracts. To use d DEX, you will need a wallet to get started.": "분산형 거래소는 중앙 권한 없이 운영됩니다. 거래에서 자금을 보호하기 위해 신뢰할 수 있는 제3자를 사용하는 대신, 코드를 사용합니다. 판매자의 MAP/ MAPO는 지불이 보장될 때만 전송됩니다. 이러한 유형의 코드를 스마트 계약이라고 합니다. 스마트 계약에 대해 더 알아보기. DEX를 사용하려면 시작하기 위해 지갑이 필요합니다.",
  "You can get MAPO directly on Butter Swap and Hiveswap, and MAP on Uniswap, PancakeSwap, and Butter Swap.": "<link1>Butter Swap</link1>과 <link2>Hiveswap</link2>에서 직접 MAPO를 얻을 수 있으며, <link3>Uniswap</link3>, <link4>PancakeSwap</link4>, <link5>Butter Swap</link5>에서 MAP를 얻을 수 있습니다.",
  "Butter Swap supports seamless token movement from one chain to another in a trustless way. You can get MAP on Ethereum, BNB Smart Chain, Polygon, and NEAR and MAPO on MAP Relay Chain right within Butter Swap with different kinds of tokens you have in your wallet.": "Butter Swap은 신뢰할 필요 없이 한 체인에서 다른 체인으로 토큰 이동을 원활하게 지원합니다. 이더리움, BNB 스마트 체인, 폴리곤, NEAR에서 MAP를 얻고 Butter Swap 내에서 MAP Relay Chain에서 MAPO를 지갑에 있는 다양한 토큰으로 직접 얻을 수 있습니다.",
  "IMPORTANT: Please double-check the token info and the chain info you have selected before confirming “Swap”.": "중요: “Swap”을 확인하기 전에 선택한 토큰 정보와 체인 정보를 다시 한 번 확인해 주세요.",
  "Hiveswap supports token exchanges on the MAP Relay Chain. You can get MAPO right within Hiveswap.": "Hiveswap은 MAP Relay Chain에서 토큰 교환을 지원합니다. Hiveswap 내에서 바로 MAPO를 얻을 수 있습니다.",
  "Uniswap supports a diversity of tokens on Ethereum to exchange with MAP on Ethereum, which means the MAP you get on Uniswap will be in ERC-20 token standard.": "Uniswap은 이더리움에서 MAP와 교환할 수 있는 다양한 토큰을 지원합니다. 즉, Uniswap에서 얻는 MAP는 <link1>ERC-20 토큰 표준</link1>에 있을 것입니다.",
  "PancakeSwap supports tokens on BNB Smart Chain to exchange with MAP on BNB Smart Chain, which means the MAP you get on PancakeSwap will be in the BEP-20 token standard.": "PancakeSwap은 BNB 스마트 체인에서 MAP와 교환할 수 있는 토큰을 지원합니다. 즉, PancakeSwap에서 얻는 MAP는 <link1>BEP-20 토큰 표준</link1>에 있을 것입니다.",
  "*If you would like to get MAPO instead of MAP, please go to Butter Swap to swap directly.": "*MAP 대신 MAPO를 얻고 싶다면, 직접 <link1>Butter Swap</link1>으로 이동하여 교환하십시오.",
  "On Centralized Exchanges (CEXs)": "중앙 집중식 거래소 (CEXs)에서",
  "Centralized exchanges are platforms that are managed by a single entity or company. They act as middlemen between buyers and sellers of cryptocurrencies, similar to traditional stock exchanges.": "중앙 집중식 거래소는 단일 개체 또는 회사가 관리하는 플랫폼입니다. 그들은 암호화폐의 구매자와 판매자 사이의 중개인으로 작용하며, 전통적인 주식 거래소와 유사합니다.",
  "ERC-20 MAP (MAP Protocol's native token on Ethereum) is available on Kucoin, Bithumb, Coinone and MEXC Global. MRC-20 MAPO (MAP Protocol's native token on MAP Relay Chain thus the MAPO Mainnet) is available on LBank.": "ERC-20 MAP (Ethereum에서의 MAP 프로토콜 네이티브 토큰)은 <link1>Kucoin</link1>, <link2>Bithumb</link2>, <link3>Coinone</link3> 및 <link4>MEXC 글로벌</link4>에서 이용 가능합니다. MRC-20 MAPO (MAP Relay Chain에서의 MAP 프로토콜 네이티브 토큰, 따라서 MAPO 메인넷)은 <link5>LBank</link5>에서 이용 가능합니다.",

  "Exchange": "거래소",
  "Pairs": "페어",
  "Price": "가격",
  "24h Volume": "24시간 거래량",
  "+2% Depth": "+2% 깊이",
  "-2% Depth": "-2% 깊이",
  "Recently": "최근",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Trading steps on CEXs": "CEXs에서 거래하는 단계",
  "Since the operation procedures vary from different CEXs, we can't provide you a step-by-step guide on how to buy tokens in all the CEXs, but here are some general steps.": "다양한 CEXs의 운영 절차가 다르기 때문에, 모든 CEXs에서 토큰을 구입하는 방법에 대한 단계별 가이드를 제공할 수 없지만, 여기에 몇 가지 일반적인 단계가 있습니다.",
  "Some CEX may not be available in your country or area, you can consult the exchange's customer service or check the announcement from exchanges. As for the tax issue, you may also want to consult the local department for more information.": "일부 CEX는 귀하의 국가 또는 지역에서 이용할 수 없을 수 있으며, 거래소의 고객 서비스에 문의하거나 거래소의 공지사항을 확인할 수 있습니다. 세금 문제에 대해서는 현지 부서에 문의하여 더 많은 정보를 얻을 수도 있습니다.",
  "Step": "단계",
  "Register an account on a CEX's official website or its app. (Check Exchange Ranking by CoinGecko)": "CEX의 공식 웹사이트 또는 앱에서 계정을 등록합니다. (CoinGecko에서 <link1>거래소 순위 확인</link1>)",
  "If a CEX supports one-step sign-up with your social account, you can sign up with your social account directly.": "CEX가 소셜 계정으로 일회성 가입을 지원한다면, 소셜 계정으로 직접 가입할 수 있습니다.",
  "Verify your identity and secure your CEX's account. You are typically required to have a government-issued identification document.": "신분을 확인하고 CEX 계정을 보안합니다. 일반적으로 정부에서 발급한 신분증이 필요합니다.",
  "For asset security, it’s recommended to enable Two-step Verification.": "자산 보안을 위해 이중 인증을 활성화하는 것이 권장됩니다.",
  "Use fiat to buy USDT, ETH, BTC, or any other tokens supported. You can use the OTC option right in a CEX.": "OTC 옵션을 CEX 내에서 바로 사용하여 법정화폐로 USDT, ETH, BTC 또는 지원되는 다른 토큰을 구입합니다.",
  "Additionally, you can use an onramp platform that has your desired fiat-to-crypto option.": "또한, 원하는 법정화폐-암호화폐 옵션이 있는 온램프 플랫폼을 사용할 수 있습니다.",
  "Transfer the USDT, BTC, etc. you purchased by fiat to a CEX that supports MAP trading.": "법정화폐로 구입한 USDT, BTC 등을 MAP 거래를 지원하는 CEX로 전송합니다.",
  "If the CEX you use supports onramp and the MAP-USDT or MAP-BTC trading pair at the same time, you can skip this.": "사용하는 CEX가 온램프와 동시에 MAP-USDT 또는 MAP-BTC 거래 쌍을 지원한다면, 이 단계를 건너뛸 수 있습니다.",
  "Buy MAP in the spot market via the MAP-USDT or MAP-BTC trading pair.": "현물 시장에서 MAP-USDT 또는 MAP-BTC 거래 쌍을 통해 MAP를 구입합니다.",
  "In the spot market, select either the “Limit” or “Market” option based on your trading preference.": "현물 시장에서 거래 선호도에 따라 “한도” 또는 “시장” 옵션을 선택합니다."
}